【愛蛇好波十連發】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

樓主好波

推呢個呀

愛蛇好波

想開幾多個po牙？

開錯者

原來十連左
愛蛇

貼埋呢張啦

OK下次貼

基佬:

迷愛sir了

今次九鐵跳軌有child登仔影埋相

隊內氣氛越黎越好 愛sir釋放左比比鳥

迷藍唔撚易

藍斯果球諗住甩

你肯定比狗踢得好?

Mk傳得好靚

連2&b 黑碧 走場 holding 沙加呢幾條撚屌都激活到

擺到明食爺爺老本

兩閘壓上 多左進攻機會 變相多左失波機會

2&b 黑碧 xhaka都同意既

2&b 黑B默契幾好

走場同HOLDING就再慢慢浸弄先啦

係 琴晚 so call 4-4-2踢得唔差

羊mk加乘

堆副選今年暫時好有驚喜 輪換出黎一d都唔失禮

全靠爺爺留手好牌比愛蛇

跨季49場不敗再講啦

爺爺都識飲珍珠奶茶咁潮

傳得大力左，好彩追到

夢遺成日上到都返唔切後防

唔傳咁大力要修正就慢左

證明爺爺與時並進

正路就拖沙或者中堅補既 好似係

係 T11都逗得幾後下

唔係佢條後防爆左好耐啦 上場歐霸上半場

認真講
牌面都係其次

雲爺爺教落呢班波夠純品，紀律
個Corporate Culture 幾好

所以新教練會易上手

好似曼聯呢d成班臭閪格
牌面幾好都冇用

早晨牙

佢企D位真係成條線封哂

早

一開始以為auba係個d搞事狗

估唔到黎到同laca 咁fd 子

初初仲以為美羊黎到，同拿卡爭位踢
佢兩個關係會好差

點知佢兩個不知幾FD

本身隊波又冇球星問題，夏天操到成隻狗咁都冇反枱
尼馬個d 點會比你咁樣操

原來是gay lo

迷藍召集

或者hea底
竟然會同laca咁撚friend

雲加

兩個一入就一齊入
可能平時屌緊都係互入

多謝爺爺肯躝

係iwobi搞事 成日偷影隊友放Ig

爭位情況下都可以咁FD子真係少見, 拿卡入完波都仲要攬住後備席既羊

迫到曼城上半場都做唔到波上去

的士狗

冬季入貨補強先有機

無所講啦,輸夠20球猁咪又係拎得3分

當年威爾斯靈動少年返黎喇

如果對利仲出現後場交失波，人地一定食硬

Btw下場對李城都唔易踢

李城中堅仲係咪摩根

係

佢下場無得踢 紅左

主場唔京啦

紅咗了

有人問過佢當年呢條防線點解可以攞到冠軍
佢答：因為簡迪

轟同我廠55波啦

琴晚世三好勁 係咁吹奏

yaya46波

主場對車未必輸既，睇世三狀態
曼城就真係輸硬

對曼城輸少過兩球當然

MR DT ©@MrDtAFC
12 小時12 小時前

Big thanks also to Xhaka who gave my son his shirt after the game, you have made one seven year old a very happy boy 👏🏼 @Arsenal

起左球場未

Arsenal vs PSG 2:2
PSG vs Arsenal 1:1

愛蛇作客入球win

果陣做乜唔向足總申請起左新球場直接拎英超冠軍？

有一個夠啦,起咁多球場做乜牙

咁叻起球場去做工程啦

爺爺 職安真漢子

諗諗下，其實愛蛇果年帶psg輸比摩納哥都情有可原。摩納哥冇啦啦出左班勁人，陣容唔輸蝕psg

今年啲反擊做得好左，上年成日做反擊最後妹妹下又回番後

牙羊個ig好多同laca攬既相

上年比狗一定回後
我老母都識守

佢帶psg係真廢

有D領隊係唔識教有錢波
例如耶子

雲加？

單拖起球場

睇黎睇去都係得爺爺一個起

世界第一人

第一張相無帶安全帽

比安全佬周到

反光衣 安全帽都冇
D泥頭又唔蓋好
又唔做好人車分隔
物料又唔圍封

一個人起想典牙

無睇一排2007做咩樹

唔俾賣樓花

今季班球員好敢扭波同向前傳波
明知有機會失都會搏一搏

最廢係俾疤狗反cup

700跌穿300了

咁先係踢波，因為怕失控球權而唔敢向前傳真係極on9踢法

Waking up this morning on Cloud Nine... ☁️

Nine wins out of nine - let's keep fighting for every last point 👊—

《兵情急報》贏波功臣逐個祝 - 托里拉

Lucas Torreira (22) vs Fulham:

66 touches
40/48 passes
8 ball recoveries
6 interceptions
4 fouls won
2/3 long balls
2/2 tackles
1/1 aerial duel

功臣，未必一定要有入球助攻或神救，無名英雄也值得讚頌。
成日都話要又黑又硬嘅防中，呢啲純粹係種族同簡迪給大家嘅印象。防中，一係有極好嘅運動能力，好似男兒當入樽嘅櫻木花道，用天生嘅體能去做防守。不過足球場咁大，除非你好似火影忍者嘅鳴門識多重影分身，否則有十樽氧氣都唔夠你用。所以，經驗同預判能力好重要。22歲嘅托里拉，國際賽經驗唔算好多，但佢天生嘅預判好，好似有預知眼，估到個波嘅去向同對手嘅動作。呢個技能比體能更難能可貴。

阿仙奴中場的重任，就交給你了，小巨人。

Ps. 托里拉打氣歌，現已上架！大家學下唱啦～

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

雲九

全部廢隊

唔通失分好咩

你死全家先

Laca

央視

psg有班大佬係到
要班明星加陣操都唔妥你啦
點會肯聽愛美麗指揮

對中下游盡拎分啦，對前6失硬分ga wor

入左 有好多C打

係咁貼肥妹圖先

針了

見到個好似係你嘅tg名

愛蛇so far教牙狗都冇乜大問題牙

Watford 拖肥都叫廢隊

QQ血肉長城

入左去睇睇quit左了

雲爺爺作客廢隊贏唔贏到

chingson一日蒸發千萬

IFC排緊隊

5玩留

Rubbish topic

我上次連續叫你走叫左三日....
咪話左比你聽會爆囉....

熱打左幾多隊big6

唔怕啦,諗住留返俾個孫

前面好多人,可能返屋企食埋飯先出黎再排過

留唔到了，刁刁劏牛牛了

降準都救唔到市,慘

猁獌

都冇水，典救牙

降準咪放左囉

抄你地家咪有

係到貼OK?

艾馬利：阿仙奴會繼續進步

【體育】阿仙奴周日在英超作客大炒富咸，各項賽事取得9連勝。領隊艾馬利賽後大讚陣中球員的精神狀態及鬥心，並指兵工廠必定繼續進步。

艾馬利（Unai Emery）表示：「我們很高興，不過仍很冷靜，因為我們知道每場比賽都是難以應付的，己隊會繼續前進。大家都應感受這場勝利，球員、球會及球迷也是。球隊的精神狀態及鬥心對我們來說十分重要，這令我們踢出高質素的比賽，並為球隊帶來勝利。」

儘管兵工廠取得9連勝，但艾馬利仍不感自滿：「每場比賽都是不同的，在聯賽榜上，我們一步又一步走來，令球隊有一個更好的位置，亦向我們的目標邁進。己隊仍繼續保持這個心態——冷靜、工作、享受。感覺是整個團體一起般享受工作，就像是今天一樣。除此之外，更要努力並在每場比賽後繼續進步。」

此外，艾馬利也大讚對富咸一仗表現出色的烏拉圭中場盧卡斯托拉拿：「他很年輕，雖然他在意大利聯賽及國家隊中效力，但這是他首次在這強度的賽事中作賽，我認為他進步得很快。」9連勝的兵工廠將於下場聯賽主場迎戰李斯特城，目前英超排第4，落後前3球隊2分。

細梅好似少爆左

降準好似次次降完都跌

上季擺明反雲

睇頭幾場都以為係真廢
而家確定係反雲了
上季好似尋晚咁訓低嘅話走硬場

之前有人唔識得安排戰術, 搞到中場對back four嘅保護唔夠

開名啦

保特

死老坑，十幾年前不敗個條死老坑

準備收工了

條廢老好似仲係到
佢做助教咁耐，阿仙奴啲防守廢足咁耐

佢而家做緊本地助教，無實權啦

好撚耐無見過有咁長連勝啦
（好似係）但呢個時候一輸就仆街 阿狗最撚差既係心理

開季2連輸都頂到啦

連敗就話ja
連勝都要擔心呢樣個樣 cls
會輸先算啦

星期一已經勁攰 是否可悲

越多頭髮越精神

連勝就開心住先啦

琴晚我廠9連勝搞到我j左9次
平時雲加教無咩機會打j 番工精神好多

抄鳩me

實屬巧合牙

我都明要開心住先
但阿狗既往績真係一沈就好大獲

下場十連勝

完季先再講啦！

爺爺時代，最長連勝好似有1x 場？

各項賽事連勝 – 14 (12 /9– 11 /11/1987)[6]
聯賽連勝 – 14 (10 /2– 18 /8/2002)[6]

贏到季尾唔得牙

Plagiarism

跟你入左2007
依家跳樓都唔掂

你幾年後就會跪係度多謝我喇

17.8入

無事既.......我估

而家個市, 專心put隻騰訊就唔使理其他

接火棒第一人

岩岩玩股票果時見隻call輪 行使價300蚊
仲諗住搞緊笑
之後先知咁堅

佢幾年前之前1拆5
其實而家股價係當時$1500

果陣隻輪同股價差成百蚊
0.01死輪黎 郁都唔郁

唔識玩輪,牛熊規舉易明D
但都唔會玩

你幾千億身家⋯點同我

Arsenal FC @Arsenal

Arsenal and adidas have agreed a new kit partnership, effective from July 1, 2019

伊禾比希望阿仙奴繼續贏波

阿仙奴以5：1大破富咸取得9連勝，伊禾比希望全隊人繼續努力，保持長勝氣勢。

拿卡錫迪及奧巴美揚各自梅開二度，加上艾朗藍斯入波，幫助阿仙奴5：1大勝富咸。

伊禾比說，希望全隊繼續強勢：「再一次贏波反彈，球迷令人難以置信，繼續踢好波!」（）

祖簡奴域慨嘆：富咸唔夠班踢英超

富咸被阿仙奴5：1擊潰，至今英超8場波失掉21球，主帥祖簡奴域慨嘆球隊不是英超水平。

祖簡奴域對富咸的進攻滿意，有21次射門，阿仙奴有9次，但他擔憂球隊如何崩潰：「我百感交集，因為我覺得頭45分鐘我們表現不錯，製造機會，也限制對方，但下半場他們輕易入波，我懷念球隊的硬淨、速度等等。」

他續說：「現階段，我們在這個水平露出很多弱點，特別防守上，因此必須非常努力去找到解決方法。我不太相信數據，不過這場我們有21次攻門，他們有9次，或者在這水平感覺混淆，但阿仙奴真的展示質素。富咸一定要建立信任，現在我們踢不出英超水平，但前路尚有90分我們可以爭取，必須有自知之明並加油。」()

Top five Goals Conceded

City 3
Chelsea 5
Liverpool 3
Arsenal 10
Spurs 7

最叻玩牛熊

以攻代守

巧難挽

禾比
琴日有下係左邊中線附近，有下左腳交右腳，擺脫兩個

Adidas

Opposition shots allowed in the Premier League

1 Man City 39
2 Liverpool 46

17 Arsenal 88
18 Fulham 98
19 Brighton 99
20 Burnley 106

比阿狗打到冇哂信心

多得施治同蘭奴，唔係有排失

唔理啦，對方入唔到就得

爺爺年代踢歐聯
對手勁咁多點比？

上季唔係

Adi呢幾年d third kit都ok, 但home同away

James Benge @jamesbenge

At £60m a year Arsenal's Adidas deal around the same as what Chelsea earn from Nike partnership and double what Gunners got from Puma. A boost to the club's finances at a tough time with spiralling wages and no Champions League.

只要唔係Nike 就得

含撚啦Puma！

puma 有咩問題？

以前既nike幾靚
但而家既nike勁無誠意

Puma着咗咁耐衰足咁耐
今季入前四 下季換完可以奪冠了

正

今年先見到運動家有Nike 球會風褸買
早年又唔出

反而覺得nike出既阿仙奴球衫靚喎

Nike third kit / 大球會咪ok PSG x JORDAN比人炒到1000蚊一件

阿狗呢d唔洗旨意人地特登幫你做

人地有尼馬有商業價值
我地有乜 奧燒又唔係nike
我記得nike有年唔知幾多週年既幾靚

連登一定係第一

以前又唔撚出依款
狗黎

波衫我幫襯開域總

我地有拿卡美羊.....最重要有禾b

125週年果件

幫襯打手599

好耐無見佢

係 9連勝都唔上水

有無人上官網買過球會衛衣

想幫襯

好撚柒

想印返件拿卡了

有其他款

mk先話正

加埋對yeezy 落場踢波呀笨

以前幫襯過 好暖 但一開始會甩毛

好厚？
想買 同頭女一人一件

其實價錢唔錯，不過都係等遲啲三間睇下有冇多啲選擇

幾厚 冬天先好著

你買咩碼

呢啲係廠牌唔係puma既

上年睇岩
仆街去到冬天無得買

唔記得係咪L

有啲幾型 通常xmas會斷幾款

斷碼
好多得番m xxl

xxl比巨人著

買件m試下先

查蛇咁敏感

啲毛好敏感

買幾件著下先

波衫黎講puma幾好
無論款同cutting

Cutting唔岩肥仔著牙吊u...

adidas 得撚屌歐洲人cutting

日本先有亞洲size

真 番左90年代咁

轉左adidas,咁啲宣傳海報中間一定係ozil啦，仲有邊個？淨係諗到黑碧，埃及仔，mk

你地expect Adidas有咩設計？

adidas宣傳好過puma好多啦
應該唔會好似之前軌咁冇宣傳掛

窄到

me肥矮毒唔敢買

d隔離軌po吹到kante唔啱踢沙利既波
係到ff換第二個返來
我地蝕底啲換個top form 藍狗俾佢地啦

抵諗d用夏卡換ok

入面j緊zaha

有件j league仙台,d質地同其他聯賽adidas波衫比靚好撚多，d料差好遠

禾有件史上最攻果年既大阪櫻花

科蘭果年？好似puma來

星期六廣島三箭果場笑撚死我
球場勁撚大風 枝角球旗吹到就段咁
三箭上半場逆風踢 波都斬唔到
對面射腳遠射都好似衝力射球咁
上半場三箭輸3粒

No, 冇記錯係最後一季用mizuno, 但我果件係作客白色

有無仲未收工既好安答

晚飯都食埋了

奴隸獸

做到頭毛都甩晒

岩岩叫左外賣

訂左件衛衣了

全日只係食左一個包同一包威化餅 好肚餓

rich

今個月捱杯面

Lucas Torreira made six interceptions vs. Fulham, the most by an Arsenal player in a single Premier League game so far this season.

我食左兩個蛋糕咋...

我都買左幾件

Rich

一千幾百 猶如垃圾 一萬幾千 過眼雲煙

Call deliveroo

體諒搬運工人，買件送比禾ok?

AS Monaco’s last 10 games in all competitions:
0 wins, 3 draws, 7 defeats. Crisis.

Jardim

宜家先收工 早兩日都返工...
即係做到星期五 連續返11日先有得放假

阿叔我後生果陣都唔知放假係咩
係依家班80 90後先興話放假

東張西望反了 偉大嘅黨明明話虹鱒魚係同三文魚一樣

宜家班後生唔捱得

拎冠個年正選十一人係咪走哂 ？

送件雞仔嘜過你

好似話管理層逼佢出幻幻？
利申冇睇

90後躝

都巧

一字排開

法卡奧

我打完丁比你

蘇巴錫

佢無得揀 年年清倉

有你d精先值錢牙，即刻拎去人工受孕，到時fatfat

啲正常年紀賣哂咁濟，得返堆幻幻係後備，睇下你咁樣覺得算唔算係逼佢

想食

牙奶咩波都睇

學下我廠第三龍門咁,後備都冇,個個禮拜袋袋平安

收工去食飯

準備訓覺了

典解我廠9連勝
但FIFA 都係半隊紅色箭咀向下
EA 同牙狗有仇???

Fifa同開49000互含

佢咁撚得閒

廢青，靠大家納稅人d稅過活

你買左邊幾款

係唔睇本地波

今季法甲狗也不吊

好過大陸囝
呃納稅人錢

好正常

咁唔知旺角大球場係邊正唔正常？

一件hoodie,一件衛衣一件T

的士司機知咪得

咁係弱智

唔係個個好似你咁rich搭的士

唔睇本地波 = 正常
唔知mks係邊 = 弱智

咁一個唔睇本地波，又唔知mks係邊既人係正常定係弱智？

yes me冇錢行路去快過call的士

Me 2, 係太子站/旺角東行過去

真

去食24蚊餐

我今日搭的士唔代表....
.......原因

HI

半脫離波台狀態
啱啱先得閒上嚟9up

阿犬FIFA好難用

做咩唔全面脫離波台

都近架啦
希望大家遊玩時開心一點不必掛念我

冇人會

死返支那啦

Claude同DT咩事，唔見左claude既

2007神呢

IFC籌號0178

跳子

世界級演技

冇大6囝上嚟俾人撚

返工未

未搵工

仲排緊隊牙

廢中

佢有kasin養

日日睇股樓針刀幾爽

佢就正

人仔牙

達哥抽到藍斯

仲有夢遺

中埋monreal

唔好提了，想4

抽埋Almiron

藍斯 夢遺

仲要抽到美職佬

仲有隻翼

張黑卡勁唔值＄？

有生之年見返7

幾時可以拎返港紙上大陸做大爺

上水了 來jer我吧

u

想針了

想大家都做到大爺，not only me

去返1換1 就得了

宜家1換1都冇用啦 垃圾香港

一換一都冇用?

同埋港樓一齊大跌吧

焦土牙

好好J

今年轉會做得幾好 鑽石眼

好唔好J就唔知
起碼愛狗同轉會班人
見到d 球迷都覺得需要既野 防中
屌你老母 雲加十幾鳩年都盲既

雲加唔鐘意用掃蕩型防中，近年唯一一段用應該係99lin + 卡蘇

之前用阿迪達，之後用xhaka

唉如果當初爭kante

仲有一個星期就reading week

簡迪就係雲爺爺最唔鍾意個種防中

頭女呢

點會啊...
十幾鳩年前阿仙奴有韋拉同基拔圖施華喎
後備有Edu 同Ray Parlour 喎

所以買新沙比xhaka都唔要全能到仆街既kante

高基連就係好例子
明明專注防務踢得好好
之後比爺爺落order 搞死左佢

佢認為個個都要全能到仆街嘛，你睇下韋拉牙嬌伊度冰個唔撚係全能到仆街

所以擺lord打翼，沙皇打中鋒，99lin打box to box

黃子華：個核子反應堆自己會有反應架啦

其實沙皇打中鋒呢個都市傳說唔係真係出現左好多場
lord 打翼就想當佢享利咁train 但資質唔夠
就算比佢打足中鋒個季都係入得九球

Lord後備出黎去左斬波
其實都幾撚癲

老老實實
就揾唔到艾沙雲打CENTRE FORWARD 既data
利申:由對布力般個場開始睇足

無咗啦 玩撚完啦，佢唔理我啦，早知哋好對佢咁冷淡

爺爺究竟係好彩點石成金定有運執到當代最強？

落到場個走位係
我都有印象lord係成日出現係右翼位 出波

回塘還回塘
三個英超冠軍班底都唔同
點樣可以有運執到三次?

算啦
等阿仙奴後上封王
佢仲唔撚狗衝番黎搵你咩
到時同人地講我條仔係牙狗 巧威威

lord ben 會係走翼
實際上你話艾沙雲打中鋒我真係諗唔到有幾多場...
都係大家不滿雲加9up出黎
但lord ben 打翼就係雲加認既

lord ben 打翼打到可以歐聯戴帽喎
係第二個戴到帽既阿狗喎

當年未比人睇通個戰術同弱點姐

咁係transfermarkt都搵唔到藍斯打中鋒既record既...

果個年代應該未興有heatmap統計返佢地每場主要係咩位置

嗯...

嗚嗷嗷嗷嗷

最深印象對獌，沙皇比里奧同雲達沙夾住開角球，
個表情

同摩狗一樣，諗住一曲走天涯，
結果而家

未比人睇穿，咪即係我承認左當年佢好撚勁囉
我以前不嬲骨灰級迷雲黎

果張係國家隊

咁即係佢領先當時既英超喇
佢都叫同費SIR一齊係英超鬥左差唔多十年啊
當時利車新都唔係曼阿個皮

之後又起球場無錢又回塘
但都造到咁多粒星出黎
會唔會係行廿年運

有運係彥祖講，唔係我

十年前曼阿先係英超大戰
點諗到十年後會變到wfc

Ok sorry 記錯

我邊個comment講？

傻咗? 獌幾多名我地幾多名呀依家

你有好多野都記錯

CARRASCO TO ARSENAL?
Several reports suggest that Yannick #Carrasco 🇧🇪 already wants to leave #China 🇨🇳! #FCArsenal 🔴⚪️ are interested in signing the Belgian 🇧🇪! Will he move to the Premier League?

唔撚係掛

中超都好似踢唔掂喎
除非20-30m買到

認真講 2&b好撚過佢啦

買到都照殺啦

做2&b後備

幾好
如果佢個表現可以同保連奴差唔多就好

喺下體嗰時好勁
係世界盃唔知點解on99走去打翼衛

比利時無左閘

Borussia Dortmund believe Jadon Sancho has got the potential to become a £100million superstar.

Chelsea, Tottenham, Manchester United, Liverpool and Arsenal are all keen on bringing the 18-year-old sensation back to the Premier League.

[@johncross]

吊買唔到

呢隻好似真係搞事狗黎?

失眠

訓了

訓唔到
6點幾要起身

我催眠你

飲蔗汁啦

回帶啦630

又要繼續寫稿了

六點半起身所以叫630

扑暈自己咪瞓得着

決定唔訓

之前你岩岩改名 唔認得你

今日先星期二

唔想返工呀

排ifc排通宵都未到我

摩佬賽後講葡語粗口俾足總查

嗚 唔想起身

左sancho右nelson
nelson同nigga好似同佢幾FD

起身飲蔗汁啦

我地球王B勁過佢啦

原來謝雲奴今年意假 5 場 3 球
老人院聯賽

唔係雲加
佢起碼係世三level

但無論如何
艾美利/鑽石眼既想法都係同球迷一致
開季前最缺既位置：龍,中堅,右閘,防中,翼
佢地應該會用半季時間就補翻呢5個位
先唔理成效
操作上感覺比起之前好啲

半季邊到黎錢

係雲加與眾不同ja

愛蛇好明顯有上連登取經

爭隻翼啫
我覺得會升幼幼上黎
就算買都唔會買貴野E.g中下遊球王

又爭隻翼，鏟蛇funson

樓上話
開季前最缺既位置：龍,中堅,右閘,防中,翼

咁唔係爭隻翼牙？

btw 我哋兩翼成日壓咁前，下仗打李城會否被人反擊打死

下年6000萬贊助 一野轟落去買翼

李城不值一提啦

Vardy 好難唔入波

好難講，已有失波預感

Hazard: I don't want to lie, joining Real Madrid is my dream

Speaking after Chelsea's weekend win over Southampton, Eden Hazard once again spoke publicly of his long-held desire to play for Real Madrid.

Just in case there were any lingering doubts, Eden Hazard has dispelled them once and for all: "Real Madrid is the best club in the world," the Chelsea star told the media after the Blues' Premier League win over Southampton on Sunday. "I don't want to lie today. It [playing for Real] is my dream since I was a kid."

又瘋狂叫春

前面入番幾多！

又返工，山竹去又返工

PL fantasy 持有Leno，希望有cs

依家愛蛇個打法，被打反擊兩翼無乜可能回得切

完季再講啦！

快d躝
我地英超唔要呢d反骨仔

翼應該買美職個隻

走啦

咩歌嚟

上網搵下都懶

你同事有車門匙，返工，輕輕鬆鬆

幫阿姐奶到乾乾淨淨

大陸仔岩岩落黎 唔好怪佢

依家啲人好串

24

就嚟瞓著

係咪firm左adi

快躝！

香港早晨段音樂

ar po 24
2007 24

係，下季開始

U 收色又fat fat

Puma d 衫柒到

上年主場同黑粉都好靚

你本身高大靚仔著乜都型架啦dllm

唯有長揸收息算

陳冠希及阿伯.jpg

Me fat l dou pk

之前件金色都靚，一定好過nike先

正確示範

個頭好柒.......

吹大左....

個袖柒撚到

米九肌肉型男

收息夠退休

你搵夠退休啦
我仲字返工

真..
唔算好襟睇

你年頭出左十幾萬BONUS夠退休了

失業廢中邊有錢
想申請老綜，有冇攻略

Ok 我屌曬你地果份

有，送左層樓俾我先

YES,要資產變0先
底蚪要樓,我要曬D CASH算

資產係大陸唔計牙

其實前季瑩光果件都靚

去社署舉報你

YES, 第一季果件主場其實好麻麻, 仲有今年果D

夠貼地剛剛好

靚仔大曬咩，亂咁舉報人

但真係唔岩肥仔著

覺得puma d衫設計其實幾好

YES, 一著成個肚腩凸晒出黎

肥仔著adidas好d

基昂：好好畀張新合約 藍斯有潛力成為巨星

阿仙奴名宿基昂認為，球會要給予艾朗藍斯一張優秀條件的合約，此子有能力成為球會巨星。

「兵工廠」遲遲未能跟快將約滿的艾朗藍斯傾妥新合約，如果一直未能解決，此子2018-19球季尾就會跌入自由身行列。基昂之前曾說過，認為該27歲球星是希望人工可以跟奧斯爾之級數看齊。

基昂進一步分析該位在對富咸勝仗中有波入的球員情況：「藍斯表達得很清楚，他慶祝時展開雙臂。如果你願意付該付的金錢，這就是你可得到的。被列後備他可以生悶氣，但藍斯不是這樣的球員，他帶著一團火走入球場，確保阿仙奴能贏波。當你在建立一些事，能夠有身分認同很重要。藍斯是跟阿仙奴走過了10年的球員，在兩場足總盃決賽入波的人。新領隊需要像藍斯這樣明白球會需要的球員。」()

呢個時候講d咁既野

而家mk冇位踢 唔知佢可唔可以學卡叔條路轉型呢

轉型踢中路，正選都未必輪到佢
有托殺（藍），後面仲有細爆等上位
攻中又有燒爭

今年主場？

L9
2和b 燒 mk

og你果D叫腹肌

見鍠咁頹
想去救鍠

買左兩件黑粉
真係好撚靚

少有客觀評論

又黎高薪續垃圾

合約戰士都做唔到

又話入秋
好撚熱

凍到著緊羽䘬了

岩岩做體力勞動搬搬抬抬出撚哂汗

岩岩屌完女牙?

番工牙 訂左野黎 要搬要砌
而家番左房嘆冷氣

開公數

訂左條女返黎搬入房砌

藍斯貴庚呀 收成期仲講潛力

續完臭燒後個薪酬架構打破左
再加埋同等人工俾藍斯到時個個都嗌加
阿加咁既死人財政頂唔頂得順呀

高安基收購左,可能會好D掛

北京回應本港入境處，拒絕英國《金融時報》亞洲新聞編輯、外國記者會副主席馬凱的工作簽證續期申請。外交部發言人陸慷強調，香港特區政府是按照基本法，實行出入境管制，指特區政府有權，就是否批准在港工作簽證延期申請作出決定，這種權利是毋庸置疑，亦看不到事件對香港聲譽會產生影響。

arpo24

呢度D手足,有錢既退休嘆世界,無錢既就努力工作
無人上黎9UP牙

人們忙為了幹活 如踏高速公路
前行無辦法暫停一步
長埋頭在幹最後忘掉了好好的活
尋覓快樂 但得到 全是雜物或皂泡

我仲返緊工努力工作牙

班名宿淨係識同球會講反話

加埋Adidas銀彈

放工！

放學了

賤種狗係耐寒啲

關我撚事，雖然我岩岩起身

如果18萬續藍斯，寧願買兩個球員畀9萬人工
奧燒例子絕無僅有，唔講實力人地真係星中之星，而且當初真係為左吸引球星而高薪留佢

呢位手足中肯

18萬鎊,三年約
總數大約三千萬
問題係三千萬可以買到啲咩人番黎用,仲要出糧俾嗰個人

25萬我覺得太貴,18萬就勉強可以考慮

我覺得低過200k 係可接受方案

18萬好低咋喎
依家laca auba個d都好似全部1x萬
同埋其實laca auba個d真係見有燒先黎? 唔多似關事

auba應該見mk嚟先嚟
mk應該先係睇燒留唔留先嚟

對有實力既人黎講係低，對藍斯黎講係高
如果藍斯都有180-200k周薪，其他人會叫加人工

當時係山狗換MK
MK根本冇得揀,係比獌趕走

嗰時傳過mk話阿係very low level club

而家咪講明唔續藍斯
仲要拎返出黎講多幾次藍斯廢,唔值
係咪咁憎佢

中場藍斯 奧燒 沙加有價好賣喇
人工高，能力單一，狀態不穩

垃圾黎

認真 依家呢隊阿仙奴 最重要係愛蛇
用班垃圾都起機 比幾多粒星愛蛇都無用
所以放走藍斯呢粒明日之星絕對正確
攬住黑B 2&B 拿卡 做黑色三連星 就得

重點係艾馬利同鑽石眼點傾

如果艾馬利覺得無用，或者用其他人都得
就會叫鑽石眼唔好OFFER咁高人工/唔OFFER續約

而家係阿出左合約俾藍簽，但最後縮沙
唔知係咪艾馬利有最終決定權

唔撚需要都得啦
賣走藍斯殺卡，愛蛇入返件岩洗既就ok

27歲人俾人叫潛力巨星

'ARSENAL WILL GET THRASHED'

😯 "Sooner or later they will be on the end of a big score - defensively they are all over the place."

Read: skysports.tv/YyUatw

似 1314
中下遊食得多
對 big six 全部開大

咩禾仔 仲有好多 都潛力左好多年

潛左落地核

最怕高安基睇完唔科咁多水買人
見愛蛇用班垃圾用到咁掂

個問題唔係高定低咁簡單，而係有冇用，
如果佢都係好似上場咁，贏緊先落黎踢兩腳，
入一兩球靚波，不如比個機會啲新仔上，
係講緊值唔值得留佢係到

買多兩個米八既拖仔夠做

拿卡好似200k
Mk 170k

咁拿卡必然正選，而家靠佢開飯，前場串連，
咁咪值囉，18萬比個打順境波既後備，
係咪傻撚左啊

上年係球會核心添
燒夠係順境波既奢侈品啦

諗多左 用得掂唔掂都唔會科水

如果 MK 都 170k
講年紀，效率，大賽表現，市場價值
藍斯 180k 絕對值
你話叫燒啲價就話姐 (350k )

唔好拉開第二到講啦，
單單講緊藍，今季轉左戰術，佢既表現值唔值180,000留佢？
燒當時隊波係焗續佢，而家藍係唔係同一個situation 先？

搵唔到咁多旬貨

不過宜家都 free 走㗎喇
反愛 sir 個陣都用唔到燒
一次過賣埋佢
空人工出黎好過

岩啊，咩球星吸引力都係廢話，
你賣完佢有好成績，睇下有冇球星加盟？

180k 實值
中場黃金歳數
Kolasinac 都 150k la
今季表現攞黎講既話燒羊 MK 3 個都要賣添

買班尼加仲啱愛 sir
放埋 xhaka 換 nzonzi
全面放棄傳控改用中遊 + 迫搶踢法
可能成績仲好

其實稔稔下半年約同 19000 換 herrera 算
爛打
不過去到上場 442 之前愛 sir 都寧願用 ramsey 10 號
應該都仲係想要佢呢 type 覆蓋面大既中場
走左都係要買

有冇人知個 Zielinski 咩踢法

屌 release clause 65M 黎緊會升到 150M
J 少個

換到herrera 又唔緊要 矛撚一件

靴狗同馬斯亞

藍斯勢出走 胡禮轟槍手：你愛又唔講！

【體育】艾朗藍斯很大機會離開阿仙奴，名宿伊恩胡禮認為兵工廠遲遲未肯表明留人的立場，絕對是敗筆。

「我相信阿仙奴希望艾朗藍斯留隊，但他們從來沒有表明立場。兵工廠一定要表明，令陣中其他球員明白，球會的將來會是如何，就如球員拒絕續約就是他們重要的立場。」伊恩胡禮（Ian Wright）說。

藍斯在今季後就約滿，至今仍然未肯續約，有傳因為不滿阿仙奴的加薪幅度，這名威爾斯國腳現時周薪為11萬鎊，希望跟射手奧巴美揚、翼鋒米希達利恩的17萬鎊睇齊。

藍斯上場對富咸入球後，攤開雙手慶祝，有指是向領隊艾美利示威。伊恩胡禮表示：「我喜歡藍斯從來不會掩飾自己，就算情況如何，他都不會逃避。阿仙奴一定要這樣表明立場，我們因此已失去很多球員。」

愛狗係中游踢法 應該成世比哥狗食住 可能會跨張過雲加比摩狗食住

我唔係太認同班尼加同尼索斯，始終都老，同類型可以有好多選擇

邊度消息話180k
求醬汁

愛:班/尼>>>xhaka

睇下愛狗會唔會進化，
而家咁睇真係同雲摩冇乜分別

咪撚又搵沙加出黎做戰靶啦，
講緊佢要呢兩個類型既球員市面上好多選擇

應該 200k+ 先唔續
講真 MK 都 170
如果 180k 應該唔會唔續

放學 = 返工

我覺得150以上就唔值續

利申反藍，好主觀

Xhaka 今季開頭係 jorginho 個 deep lying playmaker 位
但係波底差同 careless 所以出事多
宜家有拖變左駁腳中中
反而好啲

而家藍當打年齡
同樣人工真係未必搵得番而個質素
起碼有英超經驗
而家球壇黎講180k絕對正常

盲反可恥

抹左上一場 藍斯今季踢左d乜出黎

Yes
用佢仲要ozil 讓中路出黎去旁

駁腳中中好多人好過佢 但阿狗冇錢應該唔會搞佢住 都係等簽free/老野頂住

今年 ozil 中路表現一樣有限
愛 sir 個陣兩閘打哂成條邊
中路大塞車

拿 羊 秕 mk 黑碧 輪前面三個位
藍 燒 輪攻中位
沙 拖 埃及 關刀 叔 輪中中防中兩個位

其實都冇問題

藍打強隊有用

2個9萬人工既球員一定>藍斯？

有啲身高同埋長傳準囉
其實防守企位進步左
不過佢踢駁腳中中冇咁顯眼
踢 jorginho 個位就長短處都勁明顯

唔係佢紀律性咁差我覺得仲可以留黎打xhaka個位 除非呢幾個月有轉變啦

中路藍狗臭燒揀一個放
我揀燒了

冇咁顯眼益左佢 如果一陣又放佢dm位 啲手足又屌沙卡屌到林狗爆血管

瘋狂前插

佢上季都入唔少波 180k絕對值得

2&b

勁到

得罪講句 佢dribbling全隊最勁

Skill moves: 5 star
Weak foot: 4 star

如果上季快手續左就唔洗煩
上季咁既表現拎埋Player of season都比人屌到開花
今季踢得差又唔岩愛蛇戰術

隊波如果係圍住佢黎踢既我相信佢會好sharp
但隊波唔會係阿仙奴

有無人識得 小型風炮加手提發電機 邊到有得賣

以前有告魯夫轉身
拖舟轉身
柏金轉身
依家有禾b轉身

笑撚死

chingson rip

其實而家爭隻扭到波突破到既右翼唧
球會又唔係冇錢，如果燒藍肯咁樣輪換下踢下非最佳位置我覺得可以一齊留

冬季買右翼
夏天買左閘接夢遺班（哥斯拉暫時好似都係得唔到重用）

2007 drop to zero

自住邊會輸

係獌狗度執福仔返黎

大陸一減就減3成，香港快爆

A po 2 4

左翼重要啲
右翼 MK 唔算踢得好差

覺得最後都係會追新山狗 pavon

左翼有2&b啦

唔是踢左嫁咩？

唔係有隻美職翼喇咩 甩埃及買隻拖backup返黎緊要

442既話真係唔岩kola踢

睇定啲先
雲加教果陣佢踢中間勁啲

左閘有咩人選

4 後衞唔啱佢踢
不過翼衞佢又唔夠氣

D德甲最佳11人都係水貨

紙板防守

1 對 1 防守差
加埋身重上左去唔夠氣回防

買撚左即減三成 銀行call loan 收樓

IWOBI而家左翼勁到痴線 突破以前踢邊未見過

秕今年換左腦咁 冇晒小兒麻痺

沙加 有左拖仔 情況有改善
依家最驚兩閘傷

其實不嬲盤球勁
係射波廢

依家唔洗射岩哂

話過人就過

右閘一傷就可以 mustafi 踢閘

Jen jai

黑希比

傷到2046

Still injured

復出救世

仲廢過 gibbs

今年主場其實麻麻個領，不過件作客都ok
不過puma真係好現肚 相信adi會好好多

一晚變負資產

願意用jen boy 長傷黎換全隊平平安安

願意用佢斷腳換普狗全家食屎

哥斯拉啲防守真係差到仆街

上大陸買多幾層

推佢上去踢翼都有得唸

佢除咗腳頭重好似無乜優點

不了
繼續針既話下年好有機會係香港買多層了

射爆對面個籠
仲有佢招轉身都幾勁

佢嘅轉身gif係我唯一j過佢嘅嘢

等左好耐

好似係第一場打李城，其餘幾下入波唔差嘅

身位，出波，射波都勁
不過慢 + 唔靈活 + 防守差

前兩樣都算
防守真係差到同冇差唔多

紙版人

送水輝屈到

渣甸就黎比人炒
摩狗同皇馬領隊個位都唔穩
爺爺好快有工開

黑碧好似傷左

賣d人黎阿妓
拎番契仔藍斯走啦

重返摩納哥

教暴聯更大話題性

笑尻魔狗

各國聲明

原來2X號先有阿狗睇

阿 po 24

屌緊女

特首：馬凱個案由入境處處長按政策決定 不會容忍港獨

大陸子都屌緊女就真係阿 po 24

岩岩學完車

仲要平日深夜波

人唔笑

樓上係狗

國際賽onlun9

樓上屌樓下屎忽

Tsun Dai is also away on internatinal duty, flying out today to join the China U21 squad for a training camp in Amsterdam

日J夜J, 最後踢我的國

屌

原來nelson德甲已經入左兩球

Nelson同sancho fd到痴線

好醒
入藉中國可以踢中超
揾多好多錢

係英國搵得少咩

有人唔做，做狗，垃圾

英甲一定少過中超

Aaron Ramsey is planning his future away from Arsenal, says Craig Bellamy

Craig Bellamy believes fellow countryman Aaron Ramsey has already decided his future lies away from Arsenal and a "top-end" club will sign him on a free.

"I think they've lost him already - I think he's gone," he told The Debate.

"Come January or the summer, he'll be going somewhere else. Four or five years ago, every club wanted him - Manchester City, Barcelona. I think it's time for him to move on. He's become conscious of some players that have stayed too long at Arsenal and not got the best out of their ability. He's a tremendous footballer that has had injuries.

"Unai Emery will be a good manager for him but he needs a change. He'll have a better chance of going to those top-end clubs if he's on a free transfer."

唉，好撚失望

有bno定唔知bc唔要要中國國籍

隻賤種

TSUN DAI 我DLLM

仆街死啦戴偉浚

大家好

畜生笑什麼 你也是中國人

開咗po十卜浚仔了

佢仲要根正苗紅

食屎狗 擺明係鋪路返支超掘金啦

特區護照唔係計外援咩

港澳台都係外援

香港 英國雙重護照
唔洗棄?

英國不嬲可以雙重國籍

我國只有單國籍

贏國喎

依家係計首次註冊地，每隊中超/甲有一個港澳台內援名額，例如一個香港出世拎特區護照既人第一次職業聯賽註冊係響印尼，佢會計外援

一個第一次註冊職業聯賽係香港既入籍兵，係計內援

不過支国政策係可以朝令夕改

究識

中國應該唔畀，要踢嘅話點都要棄英國國籍，特衰就唔知使唔使

最撚搞笑係支那出世，但入籍左香港果d, 因為第一次註冊地係支那而唔係港澳台，返支超/支甲會計外援

特區 100% ok

我係贏國負責人都批啦，中港和諧

屌牙又俾人出賣

達哥

戴偉浚個BC係繼承佢老豆，佢老豆個BC係居英權計劃拎，支那唔承認架

咁咪即係唔認佢個英國國籍囉

會唔會炒車
不過英錦賽都唔踢
去支那u21好大機會

Og有咩唔識

扮傷唔踢港隊，轉頭就去踢中國，咁大個人都唔識諗咩

本地波我仲識少少既...不過唔知有冇講錯，又會比老婆清bin9我

炒炒炒，我炒你老母個車啊，
除非佢而家認錯夾宣布以後唔會再掂支那隊/去支超發展，
唔係咪撚返香港

召喚打老婆

未湊完女牙...我等左佢幾個月了

其實佢依家咁搞
都番唔到轉頭

代表港隊咪得囉 有幾難

唔撚要反骨仔，躝

睇你地點諗囉

返到既，東亞盃返黎踢啦屌你老母

躝！

係咪話大陸足腫會搞隊中國隊唔收錢踢中超牙
快d呼召佢

唔關事架嘛
支那係唔承認雙重國籍
你一定要棄其他國籍
香港同英國都係 ok 雙重國籍

希望佢最尾入番港隊
踢一場之後咪撚再選

好似日日軍訓式跑40km

是撚但啦，首先你係一個中國人咪搞撚掂

依個政策真係神鳩奇，無啦啦捉堆人去唔知新彊定西藏軍訓，仲要踢中超，以後啲人邊敢買啲幻幻黎練，仲要對住佢都唔知點踢好

黑頭髮黃皮膚 你是中國人

政府諗住免巴士隧橋費

國足就算啦

笑話黎

戴偉浚我屌你老母

Minion

死全家

落地獄

之前係度問問問，問完又走數

D走數狗真係要成家落地獄

戴偉浚你呢一世千祈咪撚返香港
忘恩負義嘅撚樣

屌你老母咩2c

佢之前係ig成日問踢唔踢香港隊好，d人叫佢踢佢又話ok

依家仲唔係一條走數狗？

下面個句呀賤種

意大利歷史學家，又名走數_

唔記得今日星期二添

正仆街黎，抵你成日比牙姐撚

有無cap圖睇睇 無ig

佢d ig story黎，過左就冇得cap

咁多位巴打想問下如果去英國現場睇波，上球會網join red member 經官方買定係去啲賣飛網例如stubhub 買好？如果stubhub 買又信唔信得過？我見佢12月場歐霸坐club level 賣緊6百幾港紙，好似都買得過

大進萎我屌你老母

好過你走數累全家一齊落地獄

戴偉浚呀...

DAI WEIJUN

啱晒你channel

club level 600 幾港紙邊有可能

得你先識拼

g持俊囝
港隊呢d垃圾不踢也罷

Yang dian

早兩日買左對李城勁撚貴

club level 正價都至少 500 幾磅

佢係咪睇錯dollar sign

og 真係

Dai9

我見佢咁寫咋

cls 勁到戇鳩

一語道破

就算淨係 games 都 360 pounds per person
唔知信唔信得過喎

如果買普通long side upper tier呢？red member 好似淨係可以買到short side嗰邊啲位？

Stubhub long side upper tier 啲位賣緊六十幾至一百鎊不等

Biggest kit deals in the Premier League.

Man Utd adidas £75m
Arsenal adidas £60m
Chelsea Nike £60m
Spurs Nike £30m
Liverpool NB £25m
Man City Nike £20m

19000 that adidas deal was in 2015
三年前個價仲高過其他球會新價...

但係入場唔使要有張member card對返no.架咩

No la all can buy
Just sold out or not
If europa v easy to buy so just go red membership la

佢地件CEO 做生意係堅勁

Some games hv electronic ticket
If need membership card stubhub those usually will courier to you the card with a return envelope

19000 商業價值堅高既

係呀click 入去佢有話睇完要寄返張卡過去

遲d12月會飛歐洲 諗住買12.31英超主場對富咸個場
買red member定買stubhub個類網既飛好

adidas阿狗唔知靚唔靚

好過Puma掛

應該唔會太柒，但又唔會太靚

adidas 好呀
puma 太貼身
你話 og 完美身形就好睇
我呢啲肥矮毒着就好柒

🇧🇷 @CBF_Futebol 🆚 @AUFoficial 🇺🇾

📍 Emirates Stadium
🗓 Friday, November 16
🕗 Kick-off: 8pm (UK time)

🎟 Want to be there? Find out how 👇

⚽️ @LacazetteAlex's goal against Everton was your Goal of the Month

📊 Find out which other goals made up your top three 👇

red membership la
利申: 今年冇續 red membership

全部都係咁既款架啦

我諗都係咁上下

thanks
不過兩個人睇係咪就要兩個red member

似番十幾2年前D主場

有啲歐霸 / cup games 太少人睇會 open for family and friends of red members

球皇

leno條女淫撚到

Brighton

睇見公海幫Dai講說話個英國仔
好似見返以前高登個R.Van Persie咁
唔係香港太耐睇野係唔同d

佢唔係香港ge咩

英國的
好離地咁睇港中問題
最後被人屌到唔入post

Congratulations to Alexandre Lacazette Officiel - your September Player of the Month 🎺

識佢真人

茶記賭神D 文幾好睇

平時無乜野
但講到港中問題就出事
個時雨傘都未到
只係零星衝突, 就已經話香港人唔理性
互屌多幾次就無再入阿狗po

之前唔係咁樣 立場突然變左

去過兩次

享利我吊你老味,搶爺爺份工

AS Monaco and Thierry Henry talks are now very advanced, according to @mohamedbouhafsi. Monaco also in talks with an Italian coach whose name has not filtered through yet.

High juice city

Leno

時來運到，食正P Cech受傷 + 對低組別球會連勝
希望B Leno好好把握

Dai生不逢時，如果早十年出世，入既係國奧隊，踢既係北京奧運，香港人理解會好唔同。

2012年打後，癡落大陸度都無可能得到香港人諒解。

戴偉浚集體炒車事件

你地講呢個？

好舒服好正

生不逢時
講到大陸狗好應該被體諒咁

其實生做中國人就係種沮咒
生之我哀 死之我幸
生又何歡 死又何悲

個種清高真係幾似

佢咁樣詐傷玩野幾時都比人屌架啦

傑斯咪一樣比人屌國際賽期詐傷

雲佩斯以前你公海幾出名
見佢仲有上高登
原來唔係香港住

屌你老母 狗巴 等左30分鐘仲未有車 平時已經返到學校

依家d後生
唔識預早出門口
阿叔我後生等一個鐘車都無話嘈嘈閉

其實踢中國隊 有咩著數
勁過香港 唔好話上大場面 連亞洲都唔係一線
仲要放棄英國籍？

中國隊吸金能力大香港隊幾十倍

支那籍踢支超人工係咪高d?

個稅都高啲？

扣埋稅都應該多過英甲

係好撚高
郜林，鄭智個d 年薪差唔多3千萬左右
咁同保連奴個d 當然無得比啦

如果係入到國足係多過普通中超球員

港奴入籍 唔比人排再講啦
仲話國足

見英國撈唔掂咪係中國搵定後路囉

當年陳柒踢中甲都搵左幾百萬一年，如果dai係入到支足既話，咁一定有中超想搵佢，到時真係fat fat

但20歲都冇就咁樣斷送自己職業前途

牛津聯話佢岩岩傷好，唔適合有international duty

國足龍門好似身價最高

龍門一定要係支那藉
無引援 所以龍門身價好撚高

踢英甲都講職業前途...😅

今日咁早

睇c 正報告

想要Julian Brandt

梅迪薩卡：球員要為雲加離任負責

粉嶺又有人跳軌

真？
連續兩單

華迪：？？？？？？

連英甲都唔係既業餘聯賽咋

如果葉鴻輝當年上左去，真係中超正選冇難度

中國同日本d龍都係膠膠地

傳話俾工廈免補地價改裝俾人住？

實行難度好高

工廈唔係d消防設備唔合規格所以唔岩人住咩？

真牙

因為消防果啲？

我都係咁諗
但唔知本身同住宅要求要幾遠 有冇執到嘅可能

一來消防條例難過
仲有通風、採光、隔音、來去水喉等等......全部都要改做人住標準
估計真正做到合規格既工廈得好少

華迪都話夠快踢前鋒 dai有乜條件比較 有 noise都係靠香港人身份

當年夠話活化工廈喇我活你老母
都係搞d野推高工廈個搞
屌你老母band房又要加價啦屌

長遠填海真係最好
中短線就減私樓加公營房屋比例

愛sir

長遠就大灣區啦 成本低咁多

一小時生活圈

球員傳心師定係預言家？定係有時光機？知道dai一定唔會成功

呢度手足個個英超水準

填港，不如填平個維港啦，3條海底隧道都可以收皮

以後唔駛再過海

你幾時按左層樓上去置業

行路去上水

你依家只係為駁而駁

不了，上面已經有樓

比盡英冠料 咁玻璃

佢係靠港人身份先有新聞同商業價值
宜家得罪埋香港人

咁踢英甲點解唔可以講佢前途？

定係又要完季先講或者等佢掛靴先講？

14周產假

依家就係唔駛就可以講到佢踢英甲前途好有限

唔使佢反骨唔幫香港踢就踩佢球技既

咁我咪舉個例比你睇，英甲都未踢到既都可以有好前途囉，更何況英甲？

不過你岩既，史摩寧直頭冇接受過專業青訓，依家踢緊49000 佢未踢英超富咸之前都可以話佢「踢校隊/地區聯賽都講職業前途😅」

同埋佢 19 歳咋

你依家鏟蛇上身牙
佢既球技+身體質素 唔係以為踢到英超掛

有潛質既
起碼有英甲球會要先

英超隊u23 ok

唔反林鄭了

咁佢依家去奶支好正常既 踢英甲+港隊都係高不成低不就 奶支名利雙收

跟操U21試水溫
不過我仲支國家隊佢都入唔到

日本高校美斯 空降英超阿仙奴

佢依家19歲踢唔到，就等於一世踢唔到？咁阿狗d出過場既青訓又好勁喇喎？ 費林邦依家去左塞浦路斯添喎

世界唔係得英超一個聯賽叫頂級 踢唔掂英超可以踢德甲、西甲、荷甲，甚至係西乙德乙呢d次級聯賽，佢既potential有人肯定，牛津聯比轉會費貝利簽佢返黎，咁樣都唔可以講下佢職業前途？

真係唔知邊個先係為駁而駁同鏟蛇上身

Stats around 2014-2016

However, that number decreases rapidly down in the championship where a better player will earn about £30,000 a week (nonetheless a huge sum).

In League 1, a top player will earn up to £10,000 whereas in League 2 this is halved to £5,000 a week. Bear in mind this is talking about the best players in that divison so an average League 2 player would be expected to make between £1,000-2,000 a week.

宜家應該仲高
都叫唔錯收入啦

產假有你份?

想問綠日子仲請唔請人

你咁捧dai仲over過中下游球皇 支足正選都係西乙/丙級 就講dai可以踢頂級/第二級聯賽

屌CI唔會生仔架喎,你邊有著數

完季先再講啦

東大嶼要洗10000億

有咁多地唔搞
走去填海
有錢人既地唔敢郁
明明而家仲有咁多廢地冇用

就算而家再垃圾將來都有可能進步 邊個可以批死一個人？

元朗屯門大撚把地
填乜9
係睇林奠做唔做野

今次好同意鏟蛇

得一萬億一次過燒晒

「踢英甲都講職業前途...😅」

一、事實證明，就算早期踢得差過英甲既聯賽，甚至冇接受過職業青訓，都上到英超踢

二、你話佢身體質素同球技唔會踢到英超，ok fine, 咁咪同你講世界上唔只英超，仲有德甲、西甲、葡甲、荷甲之類，唔得都仲有德乙西乙葡乙荷乙呢d，佢唔係一世都係19歲呢個level架

三、我只係話佢有進步，未來d野冇人知，所以先問你係咪有時光機知佢一世都踢唔到

四、支足正選係西乙/丙級數？識唔識邊個叫孫繼海？識唔識邊個叫李鐵？識唔識邊個叫鄭智？原來英超 = 西乙/丙，受教了

個別例子，唔計

其實燒晒d儲備係咪林奠既任務
等第時香港要大陸打救

留名睇點駁

四. 講緊呢代 講李鐵有乜意思 你叫依家班支足球員踢下英超 再者英超水平同以前比提升幾多 日日J 歷史托柒
其他意見既野無乜好討論

屌等我grad先開波啦好嘛？

其實一句講曬
你點知Dai 唔會係下一個孫繼海 李鐵
巴打係咪場場有佢既都睇足？
知佢有咩致命缺點而又肯定將來無辦法改善到？
有既分享下

哦，華迪唔計，史摩寧唔計，果3個又唔計

Ok you win

但張玉寧又計唔計？

李鐵係咪19歲打愛狗，孫繼海係咪出世踢緊鏝城啊

李鐵鄭智就算喇
英超

真係企穩英超咪又得老孫

Ok, 依家宣佈所有英超輪換/後備球員都冇資格叫做英超球員

不過問心
大陸市場大咁多
隨時有英超球隊為中國市場買佢
就算唔踢英超
返中甲人工都高過而家好多
人之常情

而家唔係去埋中國U21咩

實際係東方人踢英超機會難過中六合彩

日本仔?韓仔?

英甲水準足夠屌打大半個亞洲架啦
上屆亞洲盃最佳球員都係英甲仔
跟住去左qpr都係踢英冠咋

一講到錢，睇下你班撚樣對咀臉就知點解香港人咁撚下賤

可以
董方卓都係英超球員

當年成個蝗國丁佢丁話佢亞洲第一人個陣你未出世咩

暫時只係跟操 之後唔知啦

原來杜曹已經同PSG個sport director內鬥緊

今次佢同球員關係好
應該佢贏

無計
收入爭幾十倍
球員生涯短

比甲山寨王咋

Og從來都無講過話dai今日就有本事踢英超
亦無話過佢一定踢到英超
只係將來既野 邊撚個知？
19歲既華迪邊個知將來會係英超冠軍球隊主力前鋒？

好撚大乳牙

咁係咪非正選就唔算英超球員啊？

佢地緊係英超喇
點解佢地踢到英超啊
因為佢地球技體能出眾？
係因為佢地係中國人啊
而家入藉中國先係為前途

一定係咁啦，孫繼海踢鏝個陣一定係因為中國人先有正選啦，
前途？有咩重要得過自己既身份認同啊支那豬

柒婆落地獄啦

無追po
做咩鳩講到支那籍有特權踢英超會有好d待遇既？

用一萬億玩人工島
睇黎要諗下賣樓移民

可以去炒工廈了

有錢好走了
到時人工島嚴重超支要香港人填數

走得去邊,得果一千幾百萬

鄭月娥真係毒撚過梁振英好多

咪又係跟ORDER做野

洗撚改咩
一千萬已經好rich了

1001係狗

躝去台灣食台妹
我都想走了，但又唔想認豬

有幾多呀,移民唔使食唔使買樓住牙

政治環境唔同，689係主動刷鞋，
777係被動兼自己都想做雞

叫你死去台灣啊

1001食屎CI中出狗

【777/戴狗我屌你老母啊】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCIII